Q. メバルってどんなサービス？
A. 「メバル」は株式会社TARA（タラ）が提供するAIカメラサービスで、混雑可視化や入退場カウント、視聴率測定、防犯用途まで幅広く活用できます！クラウド連携も簡単で、電源をつなげばすぐに使えるのが特長です🐟✨

Q. レンタルと常設ってどう違うの？
A. レンタルは短期イベントや一時的な検証に向いていて、月額で気軽にスタートできます。常設プランは長期運用向きで、継続的な来客分析や店舗改善に活用されることが多いです。

Q. 設置は大変ですか？
A. ギョギョ！とってもカンタンです！電源を入れるだけで基本的に自動で稼働するので、特別な工事や設定は不要なんです〜✨

Q. 混雑状況の可視化ってどうやるの？
A. カメラがリアルタイムに人数をカウントして、混雑度を色分け表示！時間帯ごとの傾向もグラフで見えるので、店内状況の把握が一目瞭然です。

Q. セキュリティや防犯用途にも使える？
A. はい！不審者検知や夜間の人物・車両の検出など、防犯カメラとしての用途にも対応しています。もちろんプライバシー配慮設計もされているから安心です🐠🔒

Q. どんな場所に設置できますか？
A. 屋内外どちらにも対応できます！店舗、イベント会場、施設の出入り口など、設置実績も多数です！

Q. 通信環境が必要ですか？
A. はい！クラウド連携のためにネットワーク接続が必要ですが、SIM対応モデルやWi-Fi接続にも対応しています🐡📡

Q. AIの精度はどのくらい？
A. 条件によりますが、人物や車両の検出精度は非常に高く、実証実験でも高い評価をいただいています！

Q. データはどこで確認できますか？
A. 管理画面からリアルタイムで確認可能！グラフ表示やCSV出力も対応しています✨

Q. お問い合わせはどこからできますか？
A. お問い合わせフォームからお気軽にどうぞ！メバルくんが全力でサポートします🐟💨
